仲記唔記得佔中華夏撚

其實就好似而家班人係咁話「要比時間美國」
美國會幫我地手乜乜乜

邊有抗爭係咁樣祈求番黎架

華夏撚最後比珠海公安拉左

係呀 跟住班人咪潛到水底

回帶比大家恥笑下
[url]
[/url]

咁你有冇槍?

一定要有槍先事成？